<head>
  <!-- Google Tag Manager -->
  <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
  new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
  j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
  'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
  })(window,document,'script','dataLayer','GTM-KN843XQ');</script>
  <!-- End Google Tag Manager -->

  <meta charset="utf-8">
  <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">

  <title>{% if page.title %}{{ page.title }}{% else %}Jetty | Soluciona tu Transporte Diario en México.{% endif %}</title>
  <meta name="author" content="Jetty">
  <meta property="og:title" content="{%if page.title %}{{ page.title }}{% else %}{{ site.title }}{% endif %}">
  <meta name="description" content="{% if page.description %}{{ page.description }}{% else %}{{ site.description }}{% endif %}">

  <meta name="keywords" content="jetty, jetty mx, jettymx, jetty transporte, jetty cdmx, transporte, personal, organizaciones, movilidad, movilidad urbana, traslado, transporte privado, transporte de personal, viajes compartidos, camión de personal, transporte, renta de transporte, transporte ejecutivo, transporte empresarial, transporte para grupos, servicio de transporte, uber pool, caravana, caravanaapp, caravana app, bussi, blablacar, blabla car, Lipu, Utep, Trosten, Schoolastico, xpressbuss, mxbus">

  <meta property="og:description" content="{% if page.description %}{{ page.description }}{% else %}{{ site.description }}{% endif %}">
  <meta property="og:url" content="http://jetty.mx">

  {% if page.image %}
    <meta property="og:image" content="{{page.image}}" />
  {% else %}
    <meta property="og:image" content="https://www.jetty.mx/img/Jetty_MX.png" />
  {% endif %}

  <link rel="shortcut icon" type="image/png" href="/favicon.png">
  <link rel="shortcut icon" type="image/png" href="/favicon.ico">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/bootstrap.min.css">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/aos.css">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/bootstrap-datetimepicker.min.css" />
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/site.css">
  <link rel="stylesheet" type="text/css" href="/css/navbar.css">

  <link rel="canonical" href="{{ page.url | replace:'index.html','' | prepend: site.baseurl | prepend: site.url }}">

  <script src="https://maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyCtWd5YkzOiLMhJRd-nUQo8ZfvRyB5nRmU&callback=initMap"
    async defer></script>

  <script type="application/ld+json">
    {
      "@context": "http://schema.org",
      "@type": "Organization",
      "name": "Jetty",
      "url": "https://www.jetty.mx",
      "logo": "https://www.jetty.mx/img/Jetty_Logo.jpg",
      "author": "Jetty",
      "image": "https://www.jetty.mx/img/Jetty-MX.jpg",
      "description": "Aplicación de Transporte: Disfruta de un Traslado Cómodo, Rápido y Seguro de Manera Diaria a Bordo de Camionetas Ejecutivas con Conductores Verificados.",
      "downloadUrl": "https://itunes.apple.com/us/app/jetty-soluciona-tu-transporte/id1276413293?l=es&ls=1&mt=8",
      "downloadUrl": "https://play.google.com/store/apps/details?id=mx.jetty.jetty",
      "SoftwareApplication": "Android, iOS",
      "publisher": "Jetty MX",
      "publisher": "Innku",
      "applicationCategory": "Transport",
      "sameAs": [
        "https://www.facebook.com/JettyMX/",
        "https://www.instagram.com/jetty.mx/",
        "https://twitter.com/jettymx"
      ]
    }
  </script>

</head>
